不用加配 不你老母

冇人覺得好煩咩？

謝謝！